【隊長好波】阿仙奴17-18球迷吹水區 CXLVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

Per's incredible journey at Arsenal

Per Mertesacker's rise at Arsenal has been incredible - from player, to club captain... to being appointed as our new academy manager (from 2018/19 onwards).

The former Germany international joined the club on transfer deadline day in August 2011 and has gone on to win three Emirates FA Cup titles with us.

Not only that, but of his eight goals for us - one has been in an FA Cup semi-final, another in a final - and his first for us was against Tottenham in the north London derby.

隊長

lm

又jer

Per Mertesacker to lead Arsenal academy

We are delighted to announce that club captain Per Mertesacker will become our academy manager in a year’s time.

Per said: “This is the start of an exciting new chapter for me and I am delighted that I will be able to stay part of the Arsenal family. This season I will remain fully focused on my job with the team and am looking forward to a successful last season on the pitch. After that, I look forward to the exciting challenge of helping produce young players good enough to play for the Arsenal first team.”

隊長
好想佢係阿仙奴掛靴

ARSENAL IN FABINHO HUNT

Arsenal are being kept informed about any developments regarding the future of Monaco midfielder Fabinho, according to France Football .

Manchester United have been heavily linked with the versatile Brazilian, but the Gunners are also weighing up the merits of a move.

下屆拎個英超歡送隊長

夠唔夠獌黎呀

下季掛靴,之後做阿狗青訓學院領隊

邊有位出佢

右閘

呢件咪即係高基連，又唔高大又唔硬淨

bfg

Per Mertesacker has welcomed our newest intake of academy players to the club.

Our club captain met members of our new under-8s at a special induction day at London Colney on Saturday.

He offered words of encouragement to our young players and their parents, also taking part in a squad picture.

Everyone at Arsenal would like to wish all the boys the best of luck as they begin their journey with the club.

B24加100分，呢件四不像不了

呢件踢法上唔算太同類型
99連係純掃蕩
法邊爐係組織力好好多

希望ozil sanchez快啲續約！

被人連撚兩鑊之後
仲同摩納哥做生意

BARCA TO BID FOR BELLERIN

Barcelona are ready to table a £26 million bid for Arsenal defender Hector Bellerin, claims Spanish publication Sport .

The La Liga giants have been considering a move to bring the full-back back to his Catalan roots for some time and are now preparing to make a formal approach.

爺爺一心以為摩納哥會尊敬佢 事實人地wfc

乞衣到

拆佢骨就係報復

INTER JOIN ALEXIS RACE

Inter are hopeful they can kickstart their summer spending spree with the capture of Arsenal forward Alexis Sanchez, according to Gazzetta dello Sport .

Manchester City remain the favourites to sigh the Chile international, but Inter believe they can tempt the Alexis away from the Premier League.

Mohamed ELNeny @ElNennyM
Back to my family @Arsenal 🔴⚪️

26m買保連奴就差唔多

靚仔到

估唔到係提拔Per

ARSENAL MAKE €45M LEMAR BID

Arsenal have made an improved €45 million offer for Thomas Lemar, but Monaco are expected to reject the latest bid for the winger, reports L'Equipe.

A €40m bid from Arsenal has already been turned down by Monaco, while Lemar won’t look to force a move to the Emirates Stadium this summer.

Manchester United, Tottenham and Atletico Madrid are all keeping an eye on Lemar’s situation as Arsenal consider making a third offer for the 21-year-old.

有心做埋俾你做
享利條撚屌想食兩家茶飯就死撚開啦

依個世界有錢咪尊敬

最後可能埋單60m歐羅

Bradley Lowery過左身了...

人話

Diu lee lo mo Monaco sell ng lun sell ar

rip

亨利都冇心專注教波

狗識講人話

反而列文大梅似有心教波好多

又真係無撚錯
好想柏金都返埋黎教波

全隊個個落Bid

咁點解上年唔留迪達子係度教?

佢撚識咩 頂多咪加利仔之流

好似fm咁
搞到個個unhappy

r.i.p

佢自己走

去跟哥迪奧拿學野實好過係到無師自通既

哥迪奧拿主動邀迪達子加入佢教練團
比你會跟哥狗學師定老野

跟哥狗好過雲加啦

唔差在bid埋sidibe

bid all啦

雲加

講得好

Italy

哥帥咪又係4大皆空

好期待下一簽
咁多年未試過做錒
今年洗返一兩億鎊啦

學哥狗咁棄Joe Hart買巴禾
再用40m買個unproven既goalkeeper？

咁少

事實上joe hart真係廢哂

哥狗排下怪陣就比人叫戰術大師
但一個二個唔記得左阿狗係淘汰鏝城再贏車仔

睇下賣人/續約,賣/續成點先...

50m買石頭即食

阿迪達坐bench果段時間都學夠啦
跟下其他人好正常姐

最pk既係佢平放B.施華.....!

咁哥狗係前術層面上係企得幾前
人腳上用堆老野發揮唔到
季初果陣踢出黎其實幾好
用既踢法幾新
我覺得未有教練有佢既戰術企到咁前
干地都幾好
哥狗會轉陣試到自己岩用為止
呢樣唔係個個領隊會

仲有成6年約，出£26m bid

迪達子跟哥狗都係想學巴塞果套戰術jai

爺爺快啲出兩舊水買美斯過黎啦

最緊要學得好姐

一係就比爾連會配合迫球會放人

迫佢老味 再嘈入雪櫃

雪佢老味

搵佢打u15龍

6年約…雪到佢肌肉萎縮都得牙

西班牙d報章係咁出口術
不過英國呢邊冇新聞出黎
同埋疤狗講咁耐其實都未bid過

Don't believe wt u see
就連佢呢句我都唔believe

其實咁做為乜

引阿狗屌到佢真係想走

冇野好報是但9up下 又一篇報導

等球員心郁,只要球員表示想去巴塞,巴塞自然有bargaining power

26m返屋企食蕉啦

主要都係SPORT同Mundo Deportivo呢兩份報紙
間唔中就整一兩版有關比爾連同巴塞既報導
呢兩份報紙不嬲幫巴塞

如果佢話走，真係雪足佢咁多年，淨出人工

Man Utd and Everton have agreed an initial £75m fee for Romelu Lukaku, but they want add ons that could amount to £90m. (Source: SkySports)

爺爺咁好人，實唔會

Lemar has agreed personal terms with #Arsenal; Clubs still yet to agree a fee; £90,000-a-week deal; Long-term contract. [The Sun]

太陽呢d又吹

Arsenal this summer-
New transfer negotiator✅
New fitness director✅
New first team coach✅
New goalkeeping coach✅
New record signing ✅

呢間野點解仲未執

When Mertesacker has't even retired yet and still got a job at Arsenal before you

lol

正一雲加鏟

Adams 有酗酒前科，雲加鏟話不了

New manager❎

收嗲啦

🍊

New henry❎

佢唔係自己走左去中超炸咩

佢自傳講本身想留底到死果日，雲加話不了

🖕🏻

2002年退休時比佢教academy未好

有咩好

係就快，唔好等下個禮拜

咁梅毒做有咩好

咁都係，阿當斯爛飲累事

隻酒鬼教教下飲酒就仆街

佢真係格衰

肯定係雲端唔俾佢飲酒就反雲

好似之前提佢同阿迪達，好肯幫同教d 細，球員態度又好

西毒係咪已經同歐陽鋒扑咗

食屎狗

Reports coming out of Italy that Arsenal midfielder Jeff Reine-Adelaide could be on his way to AC Milan on a one-year loan deal.

The French youngster has just returned from an ankle injury that end his 2016/17 season prematurely.

如果有得出都唔錯

意大利波蘭牙買加雜種

會唔會過去踢U21
AC買咁多人,出到佢咩

留佢踢歐霸啦

借都借去英冠果d啦

Wayne Rooney is willing to take a pay cut in order to facilitate his transfer from Manchester United to Everton. (Source: SkySports)

右翼有suso冇份
左翼唔記得有乜水 或者有機會
中中有Kessie Bonavxxxxxa
去德甲同人鬥撞好過啦

呢度又唔得,嗰度又唔得
掛靴啦

啱

不了
要借就借去其他頂級聯賽弱隊好過

bremen有冇位接貨

垃圾先會冇位踢

得ST CM位
冇攻中同翼

雲膠外借球員，一去冇回頭

去不來梅大把機會踢
不過有無歐戰

coq?

去不來梅岩啦
瘋狂斬波比張玉寧頂

去紐卡素咪得囉
冇左翼用

去西波踢壞腳

去切爾達囉咁

史特加or 漢洛威呢d 升班馬好過不來梅

DONE DEAL: Toulouse have completed the signing of Yaya Sanogo on a three-year deal after his Arsenal contract expired.

當年fm 佢仲勁過lkk

100分

堅

26m 留比美斯交稅啦 屌你老母On撚9

yes ah
當年我玩到佢22 歲已經做左鋒霸
pa-9 定-10 咁架

發現山狗400k人工
同bellerin 26m 轉會
都有好多人信
阿狗外部勢力干預內政

ALEXIS SET ON CITY MOVE

Alexis Sanchez has told Arsenal that he wants to make a summer move to Manchester City, Chilean outlet El Mercurio reports.

An agreement has been reached between Alexis and Pep Guardiola's side, with the latter having bid £46.5 million for the attacker's services.

The Gunners, however, are still reluctant to let their star player leave and risk losing him on a free transfer next season if they do not accept City's offer.

謠言止於智者

買到mbappe我唔介意放山狗

米八又要打丁

張伯倫真係好正
同佢做朋友一定好開心

老實講，賣唔係問題
你走一個山狗起碼要買返個麥包比同利馬先無跌
希望今年真係會比到球迷睇到球會既野心

講到山狗=利馬+包比

200m

一打十一

咁你要確保隊波唔跌仲要keep住upgrade先有望爭英超挑戰埋歐霸冠軍
定抑或是你覺得求其搵個馬列斯返黎就代到

賣完再用錢買啦
隊波無話無左邊個唔得
但真係走左個人之後要係upgrade返隊波唔係求其搵人頂上就算囉

人地講緊隊波既整體實力呀傻閪

搵馬列斯都唔求其啦
拿卡頂山狗冇問題

兩個唔同位置唔同功能都話無問題

我覺得用山狗換到拿卡+馬列斯/利馬,其實upgrade左
馬列斯踢慣英超,同拿卡一樣當打年齡
利馬仲後生d,可塑性高

咁我真係希望會係有適當既增兵而唔係以前既一個走完搵一個無咁勁既頂上
我希望今年會係走左山狗黎個麥包比加個利馬或者馬列斯咁
做球迷邊個唔想隊波升lv嫁
一係就咪比山狗走

兩個都係要佢做射手咋嘛,左翼同中鋒,落到場咪又係塞埋一舊

一隊波有兩個射手其實都可以既
只要真係純射手的話
再搭埋奧燒餵波
不過睇埋轉會窗點先啦

都要諗下有冇可能,其實買左拿卡錫迪,都知冇咩機會買麥巴比
如果之前買到麥巴比,就唔會有拿卡+馬列斯/利馬

山狗同時飾演攻中playmaker 同左翼加前鋒

睇下點啦
睇下老野會唔會追落去
之前又話會繼續追落去先會咁大期望
走左山狗就對下季無咁大期望
以為會好強既三叉click
睇埋個轉會窗點搞啦
今年又係亂到七彩

似乎放棄左麥巴比
拿
山/馬 燒

有冇咁有錢呀 買拿卡52m 麥包買到都起碼130m以上
真金錢足球

摩納哥唔放人吹佢唔脹架喎

如果Mbappe要求走人,一定唔洗咁貴
但係摩納哥班球員都幾乖,冇要求轉會

yes
d球員又冇push過
姐係走唔走都得

正選係睇落唔錯
但有傷兵就要用到禾比

仲要麥包自己都唔想走 想話佢地禁錮都唔得=.=

之前老野走去說服人老豆老母仲以為搞得掂

Restructure at Youth level, new GK appt, New 1st team coach, new head of legal/contracts.. more structural changes and more to follow ..

會唔會比皮里斯上管理層

球場都唔俾你入 管理層

番六日但失眠

佢宜家係u十幾既教練

官宣左？

菲臘仔ig post改圖慶祝定

留低一年之後走又要夾過
不如早d賣 或者用其他人

下年摩二季 又要爭四

鏝應該唔bid 等一年

特登去鏝咁唔洗做legend了
雪佢老母

曼城名宿

估唔到阿迪達同大梅兩位隊長都會喺阿狗退役
下一個可能係高斯尼/卡蘇拿？

高斯尼感覺臨尾會返法甲搵下食

高斯尼仲有貨賣

賣多1~2季 之後速度減退=垃圾
等比雲加賣

山狗係勁
但係隊波係整體問題大過個人

佢識撚打陣地
阻鳩住晒

我覺得點都唔賣山狗，一年約最多咪30-40m, 一個馬列斯/利馬都換唔到
下年佢想free去邊佢自己話事喇我地無權過問

大家想50m買馬列斯定60m買利馬？

佢唔續最好八月前賣左佢先可以買人

唔續咪唔賣囉，買人可以代到佢？

奧斯爾：聽聞拿卡錫迪好勁

【體育】阿仙奴中場奧斯爾坦言，很期待跟新入「廠」的拿卡錫迪並肩作戰，表示從朋友口中得知，對方是位頭腦冷靜和充滿慾望的出色前鋒。

拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）早前以4650萬鎊轉會費加盟阿仙奴5年，而轉會費更有可能因他的表現達標，而提升至5260萬鎊，談到這位新隊友時，兵工廠中場奧斯爾（Mesut Ozil）坦言歡迎。

奧斯爾說：「真的很期望跟他並肩作戰，他是位在法甲攻入了很多入球的好前鋒，不止是上季，而是過去數季，己隊真的很高興有一位這樣級數的前鋒入隊，我聞說他表現出色，總充滿慾望和頭腦冷靜，有熟悉法甲的朋友很清楚他，他告訴我，將會跟他在球場上擦出火花。」

「我希望他會以入球帶領己隊更進一步，肯定他在此會踢得開心，跟我們合作愉快，我們樂於幫助他攻入盡量多的入球。」該名德國國腳補充。

「廠」兵為遠征谷體能

【體育】阿仙奴日前已經開操，從有關照片所見，兵工廠希望在季前加強體能操練，讓他們更快修身。

阿仙奴日前正式開操，展開他們新球季的季前操練，當中參與操練的包括新兵哥拉辛拿斯（Sead Kolasinac）、奧斯爾和禾確特等。從阿仙奴官方的照片所見，一眾「廠」兵先是在健身房針對體能作操練，球員分為多個小隊排列，接受一連串的訓練，當中包括來回將健身球拋向目標位置，以加強身體下半部份的核心肌肉。

隊內醫療人員則根據球員在健身房訓練時的表現，作一個徹底檢查以確定身體狀況，才讓球員出場外作下半部份操練。領隊雲加在球員整個訓練過程中，都一直在旁監督，就連新任球員門將教練列文都有參與，把握時間在訓練場培訓守門員。

阿仙奴下周將展開他們的季前熱身賽，先是在7月13日和15日在澳洲與FC悉尼和西悉尼流浪者交手；其後就會前往中國出戰國際冠軍盃，與拜仁慕尼黑對戰。

圖片來源 : Twitter圖片

山齊士隻狗幾時死

一定係取代佢? 佢個風格唔岩隊波 買返出波翼鋒仲好

續完再賣

理性討論
如果冇左山狗，想打返咩模式既波?

馬列斯唔洗50m啦
利馬後生d

首先要講以家又係咩模式既波

笑話：阿記訓練/隊醫

其實有佢同無佢打法都一樣彈彈波
只不過佢走既話會無左個人係猜唔入既時候起腳

最後真係要買既話
我諗雲加40~45m都會deal個馬列斯返黎

而家企硬35m,我覺得呢個價都合理,球員出晒聲明話走
不過都要睇下Lemar點先

Leicester City manager Craig Shakespeare says they have not received any bids for Arsenal target Riyad Mahrez

我諗如有60m摩哥肯放人，雲加會買lemar
買唔到先45m馬列斯

雲加唔會要二五仔
雲加一定簽利馬

雲加最中意25仔

點都買lemar先啦

駁吾刀

雲加make 二五仔

拿卡錫同利馬咁friend,快d叫利馬要求轉會啦

我係球員 見到雲加咁樣lead對波都想做25啦

Shakespeare: no offers for Mahrez but will consider any that do come in. Understands Gray's frustration but he won't be sold. #lcfc #ssnhq

要搵個會起腳既人唔難
反而無左佢肯定進攻會流暢好多
依家成日去到佢到就卡住卡住咁

你講咩牙
無雲加連球場都矛牙

依家先知U係阿歷士新奇士=.=

之前俾人屌撚到ON9果個?

好彩球星台班柒碌唱淡LACA姐

Yes

好似係球隊打得差，國家隊打得好，就會被吹奏

好似係傷到好耐冇得出場，就會被吹奏

依加做左fd

Tom Marshall-Bailey‏Verified account @TomMarshall_B

Lemar keen on Arsenal move despite Monaco's reluctance to sell. Could be one that runs on and on, which might leave Mahrez in limbo.

早晨

賭波撚

咁早起身賭美職呀

是喎今日有美洲金盃

撚有美職

bb買左咩

返六日唔撚易

屌你牙

抵啦

有冇人......有興趣

又撚

吊你老母份新工要返六日

原來尋晚盧卡古單轉會咁精彩
咁似玩fm情節

如果買佢等於山齊士走左九成

我轟match埋最聯個offer

所以話仲買人一定唔係好事 呢家已經爆位 買得人仲要一線 一定係山狗走

好彩買得拿卡快
睇獌轟搶LKK

墨西哥教練停賽6 場

有無人知邊位球員已返回倫敦訓練

扮猩猩笑鳩球證啊

唔使國家隊個啲返晒

睇個勢應該都係賣山狗買緊佢嘅replacement
要留一早出聲啦
Ozil就應該無人問津高價續約

如果可以再買返個大黑鳩防中/後衛黎淨係防守就仲好，好撚憎包皮
組得成嘅話其實整體上隊波都勁左

依家傳臭燒係諗住自由轉會走

奧燒難講，山狗應該走左9成，
都係果句，要係佢未走之前搞掂接替人選，
跖係又比人撚狗或襟住來搶

No Ospina Giroud Ox Kos Nacho
The new defender use no.3 during training

令人聯想普度斯基/ 雲佩斯季前賽出埸時，球迷既反應

咪要好似當年咁歡迎英超冠軍咁列隊歡迎咯

自由走不如真係今季賣埋佢
兩個一齊走直接入利馬同馬列斯兩隻翼打返442
有基奧特幫拿卡開路就唔同講法

Craig Shakespeare on Mahrez: "We haven't had any bids. The decision making comes when we have a bid and we can assess that when it happens."

Shakespeare will have face-to-face talks with Mahrez next week after Arsenal held preliminary talks over a move. [@JPercyTelegraph] #afc

走唔到掛
佢下年約滿都差唔多31歲
除左阿仙奴應該無幾多隊開啲水魚約比佢

唔使轉會費既話土耳其個d應該肯既

你傳?

John Cross講咗好耐啦

山狗得一年約唔會賣到好多錢，舊錢一定買唔返同級數既人

不如留佢搏下年英超，之後佢想free走咪算

Sanogo 有班落

而家係冇消息多過傳佢想留到完約wor

又博上鏡

拿=高汁

both is shit

拗柴SL咗兩日，好對公司唔住

btw old news:

普子都幾靚仔

both is

今日好似出到

新特蘭個小朋友好慘

利馬幾時來

域子中国人唔識英文唔好介意

意大利識英文架

俾摩納哥禁錮緊

咪再笑
你又9c

利馬是阿仙奴最後一塊拼圖
摩納哥在禁錮利馬
利馬已想好怎樣在阿仙奴慶祝她入球了
英權威學者：利馬的袓先是北倫敦人
利馬之前已向我透露想加盟阿仙奴
利馬告訴我她在睡覺時也穿著阿仙奴的球衣
警告摩納哥：你們還有半年時間尋找利馬的替補
利馬的心一早已在阿仙奴，促摩納哥放人
利馬更嚮往在北倫敦
我已急不及待與利馬合作
利馬的夢想是代表阿仙奴出賽
利馬只想加盟阿仙奴踢球
利馬向我說他找不到理由向阿仙奴說不!
摩納哥強行留住利馬是殘忍的
利馬是屬於阿仙奴
利馬無可能繼續停留在低水平聯賽比賽
禾確特不怕利馬來到後位置受動搖

好有心機

學生妹車窗甜留「到站叫醒我」 驚人顏值讓網友全都震撼了

咁有心機9c, 好心就出埋篇意大利啦

我英文得1刀唔會寫both is shit啦

星期二先

西毒同歐陽鋒扑咗先

級數唔同唔代表唔可以打到相同甚至好過佢既效果
依家山狗起阿仙奴絕對無個種1+1>2既效果
純粹用個人能力多無乜配合
當佢狀態唔好好自然令隊波都陪佢跌

一陣迷山又咬你
清勇武

出文都咁有心機就好

yes只不過效果差過佢嘅機會大好多je

養唔熟嘅偽球王

換sane deal 啦

山不要走

要走阻唔到
不過因為走就踩到袋底泥真係得啖笑

紐狗肯買gibbs未呀

hoball
無雲加佢有今日？

咁撚廢唔好拎出黎講ok?

我估 debuchy + Perez 會走先

廢都入到阿記波

preze唔走呀

佢成季英超入得5球都入到阿記2粒 自己防守廢昨話=.=

why

拎現時其中一個目標黎講
認真覺得馬列斯黎唔會差過佢好多
馬列斯上腳後做既野俾山狗流暢得多
佢過人易過啲,傳波出去都快啲
令隊波進攻流暢好多
當然打到既位可能少過山狗
佢打到3421個2同4231個翼鋒
山狗打到多一個前鋒位
但根本有拿卡無必要搵多個打前鋒

油王女親信認為盧卡古的身價太高，因當初摩連奴賣掉他時才2400萬英鎊。

女人果然唔應該揸車同掂運動

已經諗清楚 搶唔到世界盃位

Mahrez會係代奧燒既好人選 但唔會係代山狗 前場3個 如果只靠中鋒一個入波 你隊波成績好極有限 Kane後面都有個Alli啦

佢明白下年拿卡錫迪會取代自己個位
到時佢就有得做後備

世上只有爺爺好
有爺的Perez像個寶

紐狗有錢到用35m去bid Bas Dost
咁快d用10m買gibbs啦

快躝

但比人踢波下波啦 2B果d咪放bench

2%b loan la

如果要計數據
其實15/16佢都17+11
今季阿里18+7其實差唔多
上季係成隊搞另一個雲爺爺搞到有半季頹左姐

用黎match新青訓例

睇佢地踢就知玩野

求其搵個malen頂住數得啦

有無hkbn撚上到網

上到

賣比鏝 不如留佢一年

留佢一年之後下年咪又係去鏝....

系

屌 琴日仲上到 今日起身就上唔撚到

最理想賣佢去psg 國米 收返個入價

博今年拎個聯賽冠軍
之後理撚得佢
psg 人地又睇唔上眼

係咁到不如攞番鏝47m(傳緊既價錢)
買個代替品
快手夾熟好過下年又要再諗過

果陣李城中前場就係踢佢2個 佢算係進攻核心果個 你覺得佢黎到阿記有Laca有燒山(如果仲係到) 會唔會仲好似踢李城咁咁多波佢踢?
我覺得40m買佢 再留住燒山 咁先係差唔多 第一 Laca唔知會唔會真係水貨 而且都要一段時間適應 而家個陣可以代到佢個位既都係得山狗 同埋奧燒都多數有段時間好沉 有Mahrez做後備會好好多 唔洗再好似今季咁燒山踢殘都唔換(/無人好換)

其實無人覺得山狗好拖波 搞到成隊進攻都唔流暢咩

講緊佢係黎代替山狗
有佢唔會有山狗
你估山狗hold波長啲時間定佢長啲?
仲要山狗hold住粒波係會完全hold停左個攻勢

一路我講都係呢個point
佢既打法無令其他隊友能力昇華

呢到反佢既全部屌佢拖波又獨

冇咗佢又冇人迫搶
直係雞肋
成班大帝又會企晒係度

3421個'2' 2種角色 山果個位偏Finisher 做最後幾腳 燒果個位後少少 做多d組織野 我覺得Mahrez只做到佢2個後備 你話山狗hold住個波停左攻勢既 你睇下上季Mahrez先 就算炒左雲爺爺之後佢都唔係踢得好咖

迷山黨: 無山狗個人能力 你地辣殺阿撚有杯仔攞

買利馬代山神啦
都無心係到踢就好來好去
早d搞掂曬備戰開季好過

馬列斯同利馬都冇山狗咁既入球能力啦
如果前場3個得拿卡 奧燒 馬列斯/利馬好大機會9搓但冇人射波囉
你話包皮換山狗就話啫

佢兩個缺點就係拖太耐，又唔識爆底，
但本身入到波，傳到波，都夠令冇咩才既阿仙奴僥幸拎第五，
如果改善埋缺點，或者有望上返前四

一條友迫有鬼用咩…
前面幾個一齊迫就話迫搶姐
一條友迫咪失曬位囉…

講到山狗咁唔勁
畀佢下年free去鏝囉

禾仔入19球 奧燒黎左幾季第一次雙十 個個見到黑b踢中鋒又話佢有作用 唔係話係全部山狗既功勞 但咁都唔係 咁點樣先叫昇華

山狗今季都傳唔少靚波
但無心留係到就算鳩數啦
快快手手買人頂佢個位

直接賣抵屌好多

29歲仲邊有時間改......
同埋佢呢種性格邊會聽教練改

是旦啦 躝就最好留番係英超 我都講到攰了 踢出黎表現最實際

鬥心牙

認真 佢有邊刻比你覺得佢無心踢 事實根本係佢自己岩岩先踢完洲際盃放假 全部野都係媒體自己講

哥狗以前都憎佢 係去拜學左買同聯賽對手先話買佢

好想睇山狗係曼城失敗

當阿仙奴班球員打得差
打得最好果個想走
就會講到係佢累街坊,阻住隊友發揮

吹到上季馬列斯好過上季山狗

鏝狗躝

咁應該小隊友wor

事實

戰術本身無叫迫又點睇?
前場4個得1個迫真係有落迫搶order?

冇人咁講 但團體波岩用好多
岩岩洲際盃Vidal作用都大過山狗(可能開始跌watt

痴撚線 迫都有罪咁 你唔好下次屌埋佢係個場跑步

第一 暫時得傳媒講話山離隊 咁又唔洗咁快屌佢住
第二 上季佢都算踢得最好個個 我地先拎第五 想走都無可厚非
第三 佢拖波 好多時係因為信唔過隊友姐

話曬都叫出盡奶力踢 咁快 反佢 同獌有乜分別

喺阿狗踢壞腳
成日扣住個波想放過頭

冇人話迫有罪喎ching

有d 清擺明9c

公道d講
阿狗有邊個球員可以帶起其他人呀
似乎一個都無

卡叔同jj

既然戰術無叫迫 咁想問上季阿記果套戰術係咩 佢落左d咩order叫人跟 我比較少睇波 好少聽到而家踢波前場唔洗迫搶咁free

呢樣真係過左火既

Thomas Lemar has agreed a move to Arsenal and has made it clear that he will complete the transfer when a fee is agreed. [@charles_watts]

1打1呀依家?
佢既迫搶好有作用?
防守既時候如果無迫搶指令當然留起自己防守區域到守啦
如果唔係咪失撚曬位,又令自己體能下降囉

牙朗踢到飛都冇話主動走啦
點同獌比
佢個態度差過vps啦

卡so fit就係 jj都離左隊啦

山走無所謂，唔係去曼曼車熱利就得

monaco都唔肯放人

都冇人屌佢走，想離就離不過唔好去鏝之麻

黑b季尾有正選就係因為佢迫得好
迫左好多前場控球番黎
英超列強隊隊都打迫搶
話阿狗迫搶易破係事實
但2017重守sit deep捱打？

我其實想知佢幾時親口講過話主動走 我上一次睇到都仲係話佢完左洲際盃會決定

拼圖文

老老竇竇
山狗想走都正常既又有歐聯隊想買
不過係走就快喇睇佢d新聞都睇到悶
但係要爭聯賽冠軍佢一定要留低
最好買埋Lemar，之前好似吹埋Jorginho
呢件都唔差

奥燒都無講過

就黎比反山洗腦洗到擺Gibbs 踢佢個名都勁D

同意

山狗做哂"1" "2”的工作
成日疊位

人地直接問佢去其他會佢笑笑口
如果有心留會咁答?

其實同軌DC想走差唔多 人地知你續唔到燒山等住要人 一定慢慢推高個價搶錢

希望下年歐聯可以大炒摩納哥

咁傳媒吹風都合理，你又話洲際盃完左公佈，如果係續約都續左啦

依家乜野都未有，咁唔寫山狗想走可以點寫？

唔通寫因為雲加信佢，所以冇歐聯冇英超冇錢都肯繼續留低？

笑笑口就叫態度差過RVP出Statement 發覺山狗既笑真係原罪黎

佢想走就8,9成
除非情況有大轉變 eg買包皮 拎英超

我就唔見個季有人屌vps廢嘅

第三個point係藉口黎架咩？
淨係信奧燒,維度爾
去踢3人足球呀笨
踢乜鬼11人場.....

如果山真係走 就算利馬或係馬列斯都一定無佢咁好嫁
佢山走既話係要買哂2個
如果要買個同山同級既真係好難

有無心留一回事啦
但唔可以話佢無心留就未殺上季貢獻掛
連去迫搶都有得比人hi

山狗就快30 仲要打世界杯 年年冇得抖
腳頭越來越重 明顯返唔到之前咁爆得
加上雲加只會狂出佢 唔出佢又會屌
山狗只會繼續越來越殘

真，抵朗哥咁成功

同意,真係好既話球迷有眼睇
當年屌純粹屌去曼唔去祖
無人屌過實力/對隊波既影響有問題

迫搶就個別ching講既

一日最衰都係雲加
唔係佢簽山狗大家就唔會嘈交咁唔和諧

都係個句要迫就前場一齊迫
一條友迫作用零兼失位哂體力
咁佢迫黎做咩？

買哂兩個又點?

假如人腳不變剩係山走, 可唔可以同時間兩個落場踢12人?

利申番：如果山狗400k，支持賣佢，我唔係迷山
不過反山反到咁真係

山狗走既話 曼聯名叔都上阿狗神檯

果季既人輸完8-2真係好有決心咖 有心踢既垃圾都踢到二線啦 你今季輸完十粒比拜仁 你自己睇下隊波沉左幾耐?

25仔真係斷腳最實際

多哥王子都有人吹奏怕乜

我廠今季會雙殺鏝狗 山狗自然會打消轉會念頭
大家可以放心

係唔好一作竿咁打落嚟

咁要問隊友做乜唔q迫

傾左咁多頁我都係最撐你呢句

豬維豬達

燒同山防守紀律麻麻

阿記呢十年上神台既99%係呢2類人:
1.轉左會一排既 2.踢左一排好波既玻璃人
總之就唔係落場果班啦

Quote of the day

藍斯上去又唔返落黎紀律又好好？

實際上係前面少左個 所以買番個 另外一個本身都諗住買

又要重複講....
你前場4條友得1個去迫
你覺得賽前/中途教練有無落呢個迫搶既指令?
當然之後韋帝正選個排似係有呢個指令
起碼見到前場幾個會迫下

山又迫又搶咪又係因為幫自己失控球權執屎
其他隊友失波佢即時屌隊友啦

我冇話佢好好 你做乜冇啦啦spin去藍斯

成隊都差又入佢地數？

乜都搵藍斯擋槍

下一個回覆已經拉去成隊

條撚樣成撚日死去，斷咗好撚多球

「山齊士對自己，甚至每個人的要求都很高，很多時我們贏波，但他是不高興離場。」阿仙奴中場阿歷士張伯倫說：「記得對水晶宮那場，我們贏2:0，在完場前他橫傳給我，但我的射門被救到。完場後，大家都很開心，但山齊士就走到我的浴室前，問我：『朋友，你想入波嗎？我傳波給你，但你等了又等，花了太多時間才去射門。』我以笑回應，跟他道歉。他不但想要入球，還想要助攻。」無論球隊勝負，無論有否入球，山齊士總是帶住一臉不滿，更不止一次在場上扔手套。

人地藍斯fa cup final入game-winning goal呀
直接同藍斯踢山狗個位

黑碧出果陣啲逼搶未又係斷欖咁款
前鋒press拎波嘅
中場同閘唔貼上man mark
對面好易就有pass option破逼搶
就算係好高位嘅逼搶 龍門開波果隻阿狗都係做到柒下柒下
一個標去個gk
身後啲後衛又係mark唔齊

不嬲都係要揾第個做遮醜布

好難想像3421 2同1係奧燒 馬列斯/利馬 拿卡
攻力係咪真係夠？

留山狗一年用到佢盡，搏一年英超仲好喇，下年佢都30歲都過高峰期啦，由佢去曼城囉，到時曼城都未必買佢

你話依家賣山齊士，咁option都係得返曼城想買啫

依家係咪得佢地兩個有問題先

紀律阿仙奴有咩？ 咁叫拉成隊講？

往死了打

早場內戰

逼搶都諗住講到唔係全隊一齊做先work嘅

你點睇過一排一百分咁樣講:
Oxlade-Chamberlain: Sanchez demands 'bring best' out of Arsenal.
一百分本人都咁樣講 你都要ff佢因為山狗晦爭勝心而唔開心之類

無比較會有高低
你踩山狗都用走左或者第二隊既人

唔比single out 藍斯
只可single out 山狗
話成隊都差又唔得

yes 2018有世界杯 佢年年冇得抖只會越黎越殘
就算續左開季又唔洗出佢

我都埋 news 都叫 ff?

全隊一個都不留 全部賣

其實係成隊依家要就山狗
先變到無山狗唔識踢咁
進攻又單一
黎黎去去都係靠曬山狗
反而以前阿狗除左99lin
基本上人人帶刀 個個有入波

你話直接free去死敵就當然唔好
但賣去外國 再搵個肯聽肯教肯融入既返黎代替
我覺得會比依家好

咁我都係出news姐

住污夠press得多
隊波逼搶都係咁屎
又唔見人屌佢亂咁嚟

The referee’s watch ticked cautiously beyond the 90th minute, wary that one last flash point may belong to the hotly tempered tie, and from a Tottenham corner its premonition was given life. Lehmann and Spurs striker Robbie Keane clashed – not for the first time – the German seeming to use Keane as some kind of springboard, and at the sight of the Irish striker’s intense remonstrations, referee Mark Halsey awarded a penalty to the home team.

Though insufficient time remained for Spurs to follow their successful penalty conversion with a third goal – meaning Arsenal secured the title-winning point they needed with the 2-2 draw and brought the Premier League trophy home at White Hart Lane – the unnecessary implosion that, even if just for a second, threatened to derail Arsenal’s incredible journey toward unrivalled local supremacy, left Lehmann’s team-mates livid.

“When I came back into the dressing room I wasn’t first aware that we had become champions and I was quite upset and Sol came in behind me and he was upset with the result and I think with me as well. The boss shouted at me and said ‘Jens, I told you so many times, stop that!’”

“That was one time I really lost it with Jens,” Campbell later admitted, “in the changing rooms I really lost it. Because I wanted to win.”

生錯年代,果陣捧盃都唔高興

基奧特咪又係亂咁逼搶

又揾第個做遮醜布

洗唔洗咁快

呢到雙重標準姐 見到唔識入波既黑b肯迫已經開始讚佢啦

亂咁逼搶既全部都要躝

起碼基佬唔會屌隊友唔迫
自己亂黎又屌隊友咩玩法....

個人能力係比唔上
左成隊波既運作會好d
唔會當曬自己球王上身 斷曬纜

之前都唔想屌班迷山撚，係3-3 個場拎基佬出黎擋先忍唔住

下季前場邊個迫既就係唔聽爺爺order要躝

你想留佢搏一年
人地肯唔肯同你搏先
智利隊山神就入鳩硬，留力踢世界杯搵新球會唔好?

如果佢咁仆街咪唔好用佢囉

識打一定要壓哂上前打越位陷阱

打斷對腳

唔係用左山狗黑b做中鋒正選 基佬後備 你覺得基佬可以逃過一劫?

Ozil可以重奪歐洲助攻王

拿卡d 傷多唔多？

唔多

無記錯上年定前年好似大傷過一次

講到個主動權係自己到
人地下年FREE走呀
你要人同你博一年就博呀?你邊位?

所以雲加簽拿卡黎取代佢

咁點解唔放佢走買知新人頂佢個位?
山神又唔係真係重要到無佢就輸鳩緊

藍 100分 奧 山 全部一年約都要賣wo

一年聯賽平均都出到30場或以上

強留山一年，一年之後佢都成三十歲人，曼城到時都未必想出高薪要佢啦

唔關呢樣事，係乜撚都屌鬥心個下on9

個下慶祝係on9, 但你睇下個日個post 迷山屌哂全隊無鬥心 屌你啦訓哂身set個2傳都無鬥心？

重組法國幫 三冠不是夢

其他人可能會留力踢 山狗就好難講

山狗係有好鬥心既球員黎，我覺得佢唔會hea踢

agger

前 拿卡
中 哥基
後 哥斯尼
領隊 雲加
法國龍骨

如果係咁強留埋燒都得啦 佢十月都29

睇你點介定亂嚟
隊波本身防守冇form
縮後又死 壓前都死
比到壓力對面我覺得好緊要 呢個都係對拜仁輸鑊金嘅原因
我唔反對前鋒去press
屌人另計 抵反

佢hea踢咪即係倒自己米 冇人想買佢

佢覺得佢free既話會唔會無人買

山狗起度博得1年
賣佢買個件
仲可以博3至4年

買Laca好過渣Benz

又要重複講....
季初贏車3:0就係因為迫得好
咁山狗最前自然第一個去迫
然後隊友follow up架啦
季初贏波有指令
輸波就變左無指令
不過有無指令其實呢個point無法求證

我都覺佢唔會hea踢
始終佢都想拎個人獎
下年我地前面又有拿卡
又執好左閘問題
可能仲會入多件馬列斯或者利馬做後備
如果佢留隊其實踢落應該無咁吃力
助攻又得入波又得
利申:佢留唔留都無所謂，最緊要早決定同搵到差唔多或者比佢更好既代替品

i am not french

牛邊識留力

出到場先算

都係嗰句，下年再冇歐聯的話，我地就正式猁化，而家市面上有邊個可以有十足信心取代到佢？

點解成日講到唔迫搶就係唔識踢波咁
比壓力對面後防同迫搶根本無必然關係
迫搶亦唔係唯一方法

係

下年拎英超

使乜強留，燒都無人要

sor 紀錯
唔記得咗你係摩洛哥

Christiano Ronaldo

根本就佢講晒 黑b本身都已經係勤力型 有冇指令佢都會狂跑狂迫 咁以後中前場有咩事走甩左人所以比人入波 又可以講因為無指令迫人啦 完全唔關爺爺事 都唔關球員事

但嚟緊呢年係生死存亡，再冇歐聯資格我地就利物浦化，輪迴唔知幾多個三、四年

咁你買到咪放山走囉

呢句野其實首先要諗
你有無信心今年既山狗可以取代到上年既佢
如果無既話
換個代替品又一試何妨呢

孫Ching fair comment

所以又要留佢，又要買代替品試

睇埋個轉會窗就知今年個想法係要前四定爭冠
留人再買人就爭冠
1換1就爭四
賣人無買人就即係放棄

唔走先算

阿狗套迫搶根本係漏洞極多，人地如果控球能力高少少，又或者打法直接既話，阿狗套迫搶只會令到自己後防多位比人打

之前對猁咪示範左，人地一個goal kick踢上黎，就令到阿狗中堅（高斯尼）要標前爭頂同人地個前鋒1on1，最尾仲失埋波

依家係好多隊都由前場開始迫搶，但阿狗唔係練開呢套既話，真係唔用好過用

嬴全盛疤狗都唔係靠迫搶嬴返黎，果時條防線仲衰過依家呢條，點解果時可以守踢防反嬴，依家講到一定要迫搶先有機會嬴咁

根本就好難on9 上季轉左3421之後個form已經成晒形 山狗最尾5場都有入波 FA Cup 0希望咁濟都贏埋 呢到就係要傾重組拆骨 一賣完山狗 下季Laca+代山狗個個(當係你地最鍾意個個Lemar)英超第一季 姐係又要一段調整期 隊波重建左十年啦成功左未

走咪走
走完肯簽返人咪得 有咩好拗
反正都係雲加教 差唔到幾遠

但都唔好變猁啦

所以咪話如果要做就快囉
你7月做曬買賣代替品
仲有1個月練加調整
如果唔係下季咪又係有相同處境....

大勢所趨啦 歐洲甚至英超最top果幾隊 有邊隊唔玩呢套 一係咪好似疤咁玩技術流囉 問題係而家既阿記仲得咩 你可以唔跟大隊玩呢套 但唔玩呢套你又無另一套戰術抵抗既 咪又出去比人炒十粒囉

全盛疤係幾時？
哥狗果時人地一失控球就玩7秒內搶波番黎🤔

0910 1011 呢兩季

我指阿狗果時歐聯嬴疤狗都唔係打前場迫搶嬴返黎

自己練同真正落場又唔同啦。最穩陣係舊核心留隊，又有新人上位，舊帶新咁踢

用山擔正做重心先冇頭四

比人炒十粒同K6無得踢大關係D呀

你不如話係雲加教先冇頭四

眼殘sor
如果防反阿狗踢得掂既唔洗n年無冠
不過近年防反大師安76、摩狗、干提都加晒迫搶元素

駁唔到

包皮

老實講而家隊阿狗比人迫搶勁又點
禾仔基佬100分呢D
比你搶到個波對面都唔驚你會入到啦

少個球員 仲要首回合唔係11vs10 會唔會係可以踢到2輪都輸5粒丫 問心啦 成場200次passes都無丫
咁下半季對住軌同熱狗完敗又關唔關戰術事

咁照你咁講d人廢點踢都無用啦 傳波都唔驚入到啦

唔係話有K6就贏但起碼唔係輸10粒
2場加埋K6無踢~80分鐘比人入9粒
真係1D關係都無

唔會發生啦
山狗奧燒佔兩個位，拿卡五千萬買返黎老野實場場出
無病無痛連佢啲契仔都唔會有得出，何來新人上位

上兩季輸疤2粒個上半場打得唔錯
咪又係防反

fail

人地迫到你傳唔到波，咁可以點做？迫搶返人地轉頭？ 呢樣野係進攻戰術有問題而唔係防守戰術要用前場迫搶喎

比空位艾歷臣、kane、son果d舞死得仲快，人地熱狗半場調一調son踢右翼即刻撚到阿狗一棟都冇，雲加又有冇呢d臨場戰術調動？

唔係話迫搶唔好，根本係隊波防守補位意識極差，默契又差，下下拎波都要控定望兩望先比對熱狗呢d食左春藥咁係咁搶既實死架

呢個係進攻問題，唔係防守應唔應該前場迫搶既問題

唔係話一d關係都無 但輸十粒係真係因為一個球員無得出而搞成咁 定本身戰術有問題? 成個歐聯淘汰賽除左呢場有邊場輸到雙位數? 我唔否認K6係影響左場波 但我覺得戰術問題本身係大d囉

唔使前場
中場同後場嘅壓迫已經有問題
對面playmaker 前鋒拎波
由得佢轉身 望幾秒都唔埋去迫 收窄空間
等佢冇咁易傳波轉身
睇吓沙比 泰亞高同迪布尼呢啲輕鬆到
啲後防1對1守已經唔勁
唔迫唔搶企係到等人攻未任人魚肉
拜仁 愛華頓 曼城 呢幾場都講哂咁做會咩結果
想複製15 0-2鏝都唔係咁做
果場係縮後守但係一路keep住press 對面好難組織到攻勢 外加住污空中霸王

本土盃賽，歐霸，就算英超都可以變陣4231

10-2

英超踢歐戰一路都係屈體力 壓迫同速度
05阿狗未又係有呢堆特點
成堆巨人跑得又快技術又好
12年德國歐聯玩哂又係靠體能同迫搶
馬體又係
就算係祖記都唔係冇逼搶
都可以壓住巴塞踢

Ryo蛇貼一貼返金剛棒賀一賀簽到laca先啦

你講熱狗呢套戰術都係人地呢2年由無到有咖 你自己隊波唔練無辦法咖喎 有冇諗過點解比人迫到波都拎唔到? 咪一隊由第一點開始迫 一隊由中場先開始施壓囉 講到好似係咖啦 係輸比佢地咖啦咁 呢幾年越黎越多球隊開始前場壓迫 阿記就自己行自己一套 咪繼續比人格食格囉 最後果場贏到軌咪又係因為成個中前場勁有活力狂跑狂迫

無錯迫搶唔一定要高位
干堤就唔係高位迫

所以Conte呢套戰術係好成功 除非用到3中堅+2翼衛 如果唔係好難頂得住其他隊咁高位迫搶 所以我一直都支持阿記下年用番3421 如果高位迫搶做唔到 就要加強番後面既保護

你自己咪講左個重點出黎囉，控球踢法呢樣一向係雲加足球哲學黎

唔係到緊急關頭條友唔會放棄控球踢法呢樣野架啦，咁鍾意得呢隊閪波，雲加堅持用呢個踢法咁可以點？

你講果套係要求阿狗由前場3個開始迫搶，唔練就用呢套，對著堆強隊既話死得仲快，大撚把空位比人打

Daniel 又9c

走啦球霸

練完逼搶傷到仆街又入雲加數

又未必死得快 上半季山狗帶頭既阿記(代表作 3-0軌果場) 同埋岩岩講FA Cup決賽 其實都係都係咁踢 係work咖喎 不過似係肯做同唔肯做既分別姐

Lemar都一線 法甲都未有雙十

唔啦 preseason前簽到返黎練波已經好好

btw 雲加 係就快手簽多件中前場

18/07 19:15 AC米蘭 對 多蒙特 (96台ViuTVsix同步直播)
22/07 17:30 拜仁慕尼黑 對 AC米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)
23/07 06:00 祖雲達斯 對 巴塞隆拿 (632台，96台ViuTVsix同步直播)
25/07 19:30 車路士 對 拜仁慕尼黑 (96台ViuTVsix同步直播)
27/07 11:30 曼城 對 皇家馬德里 (96台ViuTVsix同步直播)
27/07 19:30 拜仁慕尼黑 對 國際米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)
29/07 19:30 車路士 對 國際米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)
30/07 08:00 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 (632台，96台ViuTVsix同步直播)

佢話馬列斯好D

好多香港人仲係唔知有viutv 我指d廢中廢老

今次唔計

事實證明季尾3中堅係贏到強隊
但最怕老野無啦啦轉番

上面仲講轉陣 雲加不嬲位換位換
laca 幾唔掂都好一定照出ga la
咁撚貴買返黎
好似奧燒咁冇態都出ga la

熱身賽d時間真係世界級

3-0對轟果場, 第一球卡希爾送既，又咪得山狗一個去迫，第二球唔係迫搶，猜左幾腳再放去右邊比bellerin傳中，第三球反擊黎

咁都叫阿狗踢迫搶代表作？

貢系glo勁姐

山狗一個去迫到後傳mistake所以先有等一球
唔迫就0-0🤔

上季對李換兩個英人兩個入波反cup
今季Glo sub交左幾多assist 同入波
決賽第一腳就搞掂

果場好明顯成個上半場都係到迫咖喎 軌個中場都隱晒形

如果山狗場場迫都有一個咁柒既後衛派膠就好了

第一球係山狗迫返黎，但根本唔係果位ching想要果種成隊一齊由前場3個開始迫，山狗你唔叫佢迫佢都會自己迫架啦

迷基表示同意

廢老從來都係零變通 樓上上巴打都講咗輸熱狗嗰場點俾人撚啦
成日話控球在腳小組滲入 當撚咗自己疤咩 我地中場係藍屍咋 人地恩尼斯達開始老態已經跌watt 冇世界級中場 對住熱軌班餓狼傳說點撚樣搶點撚樣護 唔通靠藍屍自轉99連爆旋陀螺

山唔續約 祝你兩隻狗快撚啲死

發覺呢度班反山都幾無恥

禾仔? 佢果場一樣有努力迫咖

可唔可以開名 想知邊2隻

無 只想講迫搶的確係自摩式防反後現代足球最重要既元素😅

好毒

就快死

依個post入面有冇出現

唔挽留

睇埋雲加呢季點先啦
佢老人家變左 呢樣係真 可能比暴龍哥日屌夜屌(金剛棒打醒)
3421 係符合到陣中大部份人出場時間(雲加輪換)

山狗唔好嘈啦
要走就走 留就留
真係要續左 佢未來兩年都係唔洗休息
19年到美洲國家杯 (31歲)

最後可能係奧燒陰d陰d走撚左 番左黎訓練都無消息要續約

你都要死

星期六 happy day 好似係正手

至於點樣迫就係tactic問題
高普鐘意高位迫因為佢前場有快馬，人少打人少最有利
普捷鐘意馬騮圍波搶
兩隊戰術上都超愈阿狗

點迫係其次 繼續走以前果套 係而家已經唔會work

呢d戰術默契好重要

可以話剋死阿狗
但未必係超越

Mon一mon隔離軌區 灰暗到

有Sanogo free佢地竟然唔把握

肥鬼又搞事

Big6入面 除左鏝 4隊都剋到你既話 已經唔洗講冠軍啦

支持睇餸食飯，根本一早要預備定幾套唔同戰術臨場應變

如果淨係一套戰術打到尾，咁唔洗領隊係現場啦，領隊返屋企睇電視ok啦

ok

竟然講到咁多頁波
我係咪眼花

星期六 哂命狗 去屌女

我無女 你帶頭開始傾女 ok?

每次反山大家就傾波

意甲波
頂你一日阿記你就尊重返啦
一係快啲貼錢死去意甲

反阿先峰

琴晚都見到，但已經廢事屌

唔係廢到無人迷既應該都會咁既 反Iwobi果陣都有1 2個手足會出黎吠啦

到底佢同阿仙奴發生左咩事
點解會搞到不和咁

你肯定有"2"?

都無咩好屌啦 叫做有d生不逢時囉 如果Cech大1 2歲既 今季ccc番黎都應該可以接班打正選 而家叫Cech打後備又好似唔係幾好意思

好聽d 唔想講到咁盡姐 咁都要揭穿

記得以前有個絲打迷CCC

mf條女

有冇上年big 6 table
印象中唔太垃圾

Manchester United close in on £100m Lukaku deal after seeing off Chelsea. By @domfifield

佢約滿未？

有珍藏ccc手套

我覺得係飲水個單反得太勁
搞到佢無心踢

Feel到你又想借機反山

柒一場就冇心踢

有咩唔好意思
12碼都唔識撲

佢返黎唯一好處係佢老婆可以加強arsenal wags質素

唔係咁玻璃心呀 咁死去意甲啦 唔好番黎了

如果最尾賤價賣走佢既話都幾可惜 8-2開始培養到拎Golden Glove 之後係Roma呢2年又好似開始穩定

人地刷下sponsor鞋都唔得

拎ccc 換比真歷
反正乞衣想要佢接保方班

macey》ccc

ccc係羅馬都唔係好勁姐

揸住粒16/17意假波都屌真係好撚on9

我覺得同痢有得打係冇運
同埋自從黑b過咗黎打曼聯已經冇咁差

意假最多clean sheets,睇你點睇

施捷斯尼下年完約
祖記岩岩賣左個後備龍去華西,拎返7m歐元

呢兩年戰績食住曼聯喎
今年都贏過車兩次

鏝贏offside

今季係失好多on9分
西布朗 精宮

車 一場人地未上力
一場人地拎咗冠

般茅,屈狗,米堡

咁真係贏左呀嘛

3分 杯仔已袋 理撚得你

位換位 咁gibbs係咪打哂咁多個位？

ccc躝

躝就躝硬
係睇下祖記比幾多錢

5m

yes!

成張海報都係d垃圾球員

仆佢個街，早知今年先去澳洲

賣隻後備龍收番7m 買個正選龍出5m

有20m即放

真心覺得，阿狗特別多25 仔

20m就冇可能架喇
希望佢賣左個龍,收返d錢,比12-15m啦

而家係阿狗唔要人,唔通仲要人熱面貼凍屎忽咩

關事咩 唔通佢唔賣個後備龍就冇錢買ccc咩 擺到明恰鳩阿狗啦

始終想留ccc多過留ooo...

張野設計咁肉酸

比比鳥踢鳩高基連

垃圾西波 是旦啦 到時班正選咪又係出黎踢一陣

伯金個銅像長期插屎眼tea

Man United compete deal for Lukaku. Deal done.

Manchester United‏Verified account @ManUtd

#MUFC is delighted to announce a fee has been agreed with Everton for the transfer of Romelu Lukaku, subject to a medical & personal terms.

#MUFC is delighted to announce a fee has been agreed with Everton for the transfer of Romelu Lukaku, subject to a medical & personal terms.

獌最好既一點就係買人爽快

一直都係傳緊兩個都會走

曼聯咁快手

咁鋒迴路轉
前幾日先話去車依家又去返曼

幾日就搞掂晒
邊似得垃圾妓咁淨係官宣都等到傻

摩爸b第2季要拎聯賽冠軍了

曼聯幾時官宣

未體檢未agree personal terms先官宣

有人爭先咁快手,未搞掂晒就宣佈左先
又破轉會費紀錄

而家軌開季無Hazard DC又反晒面 開季可能殘陣比阿記偷雞捧盃

嗰隻盾要唔要都冇所謂啦
不過佢地而家想買前鋒就仲難了

睇下人地做野幾有效率
由傳到官宣兩三日就攪掂
阿狗淨係攪個體測攪下D文件都攪成個星期,真係ON99

睇ig LKK同Pogba好似一齊度假緊 佢2個咁fd肯定唔deal都講到deal

morata

Ramsey fee agreed

United have agreed a fee with Cardiff City to bring talented teenager Aaron Ramsey to Old Trafford.

超高調

拿卡靚仔過LKK
我廠又然

55波

用返類似既價錢簽莫拉達真係冇眼睇

簽到就得啦

John Cross‏ @johncrossmirror
Thomas Lemar is Arsenal's first choice next signing. Mahrez is flattering himself if he thinks he's anything other than back up option.

阿狗做野唔洗佢教

踢單前鋒既話差DC 2班左右啦 想知Conte之前同DC講佢下季唔係計劃內 咁到底佢係用邊個

ARSENAL EYE NEW KEEPER

Arsenal have expressed an interest in Toulouse's highly-rated goalkeeper Alban Lafont, reports Le 10 Sport.

The 18-year-old is seen as a possible long-term replacement for Petr Cech, with the Gunners also keeping an eye on Saint-Etienne's Stephane Ruffier as a more experienced option.

睇新聞話干地呢排已經同盧卡古講埋來季戰術

可能人地傾左好耐但保密做得好姐
同埋暴聯又未體檢又未傾好個人條款

LKK囉,點知買唔到
不如試下簽個廢老伊巴頂半季

買唔到都仲有巴舒亞依呀

邊撚個巴舒亞依
上原亞衣我就識

辛洛高

廢好多

今次轟同獌牙齒印好深

轟都要空炮

咁樣截劫喎
但皇者獌不嬲大晒架啦

賣走馬天尼斯條廢青
同贊狗一樣留係度食塞米

摩狗賣撚走哂車d人
依家自己買返

軌正賤種
想搶我曼d人

講左幾星期

仲有bakayoko,未必簽到

一早同油王唔妥

之前係咁hijack人
又米基爾又金章安
還債

心戰王

Pogba個IG Conte最後竟然爭豬左比個球員

輸比Raiola同車個管理層姐

好彩簽左拿卡 唔係到我地比人hijack

果時有影到佢舉牌

車仔今次真係俾獌同愛記玩死

yes

等睇幫哥狗含撚

可能車仔買belotti呢

希古恩老婆黎

轉個頭摩納哥話唔放巴卡約高

拿卡都唔岩踢法
至少獌一定唔岩用

真係要擺返幾十圍和頭酒

市面上得三個可以買
拿卡 達仔 lkk
最難買達仔 要比佩狗撚一輪都未必到

人地第三龍門
咁都得罪你

洛蘭迪囉

其實belotti都幾勁

入波入得仲多過個陣戴巴拿俾祖記買之前個年

Milik囉

d 大會點解今年唔bid 佢

好似要>100m

因為俾某會然迷佢

以家lkk 個fee即係點

雲迪克都比鳩乙迷到轉唔到會

無錯

就黎世界末日都賴落我到

75m

累人累物

老野就醒 將豬腦吊到最後一刻無哂前鋒先賣

查子冇頭髮都關你事牙

其實對獌黎講都唔算貴 因為轉個頭賣Rooney過去應該都起碼拎番十幾廿m 仲要慳一大筆人工

比agent筆錢又點計

rooney 十幾m

英人

應該有? 我無追開Everton既報價

都唔知愛字頭點諗
之前又話獌free去愛
宜家就當係交易裡面值10m

Everton 簽Rooney 會free

BBC 話

盧卡古=75m initial fee+ 15m addons+ Rooney(10m)

唔係free+負責部分人工咩

呢單deal獌贏晒 全英超最難清得走既人應該就係Rooney 而家都搵到人接

計ffp時，agent費計唔計transfer fee 架
pogba一路報導出黎個價又計左比拉奧拿筆錢未

我記得好似計埋
普巴90m有一半係袋經理人

其實車出年用番哥狗咪得?

查子基因本身都差

反左面了

干地已經講咗唔要佢
都幾難有彎轉

屌地好波

但又唔放哥狗
唔通雪佢咩
冇前鋒點都會用

抵啦 未賣到就一早話唔要人

比沙皮狗用滅火筒噴番兩鑊應該冇事

其實對住呢個垃圾龍有咩好嘈，去到意甲先做到神龍，就知咩料啦，20m算賺到

愛狗擺明撚車
等佢冇人用

why not both

我地買左佢啦

放呀
不過而家唔知會唔會hold住先

但其實摩佬真係好仆街
對車好撚賤

咁係獌冇理由放水既

pogba同lkk 真係真手足黎，一放假就一齊玩一齊加操，車路士成日loan佢，感情上既落差就好易做決定

拎住個波都可以無限上綱

軌做過咩得罪愛狗
俄佬唔妥油王定點

無得返多次去捉鬼

頂你個肺，一起身有20幾頁點追呀

車仔簽belotti得啦

唔洗追 唔係講女就樓

輸比朗尼同拉奧拿
仲有車拖左咁耐

阿狗個前股東

冇人要
🍊

jump

阿狗冇眼光
車仔有

外交關係，特朗普握手力度都令馬克龍諗盡計仔點報復喇，ccc條撚屌一時又叫尼高蘭唔好黎，一時完季又post呢張相，冇野你自己呃自己姐

車仔唔要達仔

好似又係反山同迷山亂戰🤔

係車放馬達去曼，放盧卡古之後自己再簽返

過到主席果關先講啦

有冇性趣去倫敦d醫院住下?

咁耐都未跳

“See you tomorrow in training, Lukaku.” - Paul Pogba. (Source: Paul Pogba's Instagram)

反而覺得軌今次可能塞翁失馬，壓哨簽個突然available嘅勁人

50m 基佬

屌地走未

80m 山狗

80m 卡雲尼

DC單野爆左出黎之後軌已經注定呢個暑假要做小丑 全世界都知你無人用 咪唯有拎更多錢出黎囉

仲有咩勁人

Belotti

可能利雲

奧巴美羊？

見你咁慘，9折再送埋贊錯俾你

禾仔 基佬 80M

食埋你食屎又點話

我廠岩岩已經放左個FM神鋒Sanogo出黎

呢個有機

有人要咗喇

可以考慮執埋禾仔

Transfer News Live‏ @DeadlineDayLive 3m3 minutes ago
More
Manchester United are set to bid around £50m for Tottenham midfielder Eric Dier. (Source: Guardian)

拜仁唔會放利雲啦

呢件50m貴左d

Walcott真心唔放得去車同利 會勁的

50m平啦

其實曼迷咁開心做乜
伊巴變盧卡古，downgrade左攻力仲洗75m
個轉會預算仲夠佢地買其他人？

50m買唔到Dier啦

本身見到第一句都覺得有d岩 但呢句真係 你當獌係阿記?

孟連大撚把錢啦洗同人擔心 ？

又真係幾好笑既
之前盧卡古影埋自己係轟訓練場
轟迷又話咩愛回家
呢獲都幾柒

睇username thx

其實你想點

Arsene_Wenger =.=

Agent搞事

唔係話佢地冇錢
但佢地要執咁多個位
唔通洗多過200m咩

ig果到自作多情姐
果到明明仲有拿斯利
唔通拿斯利都去軌咩

有咩問題
曼聯而家個個轉會窗都洗超過2億

之後又話咩賣狗達去中超又賺一筆

下季用盧卡古正前
現架

咁個公平財政條例有名無實
呢啲咁既球會個個轉會都洗200m仲要排第六

以為車曼會向alderweireld埋手
反而想要dier

條友係車post比人笑完仲返黎柒

因為可以踢埋防中

天津唔係一早對佢冇興趣啦咩

Dier可以踢防中中堅右閘

熱狗堆英國幫好難買wo

岩岩篤左六日子灰了

公平財政唔係淨係睇支出

阿狗好撚多五毛

熱狗要起新球場啊
出得起錢就賣

有個車狗fd 係 gp 怨婦咁屌緊車仔高層

迷山五毛😨

熱狗同獌好fd 50m應該買到了

解鎖完部單車就落狗屎我屌你老母

據《獨立報》消息，多支來自中超的俱樂部準備與里爾爭搶曼城前鋒邦尼。

你個頭冼水,怕什麼

部單車有靈性過你 d頭髮

萬年好似問kane ,熱標200m

大雨到路都睇唔清點踩

大梅算唔算近年唯一一個係阿仙奴掛靴既人？

阿迪達

90m 普巴
100m 盧卡古

agent 狗好波

拉奧拿

干地依家好似好唔据軌嘅轉會

點解唔搵阿迪達教academy🤔

人地要跟哥狗學野啊

反骨

睇左幾頁轟post
覺得佢地有d可憐

阿迪達做野唔洗你教

搵爺爺啦
50m有基佬，仲要慳左錢

估唔到咁快見到我轟因為錢而買唔到人

俾高層縺住春袋既滋味

雲加好波

人地有錢，又拎佐冠

爺爺無做錯到

打份工姐 好似係

雲加一野就揸爆球迷春袋啦

見我轟咁慘
簽唔到lkk 賣禾仔俾佢地啦 50m
辛度又簽唔到 賣埋基比斯俾佢啦

軍備競賽要開始了 獌開始bid dier

爺爺幾時先續到張伯倫呀屌

拿卡錫迪：摩納哥正在禁錮Lemar
基奧特：Lemar 跟我說他做夢也想加盟阿仙奴
哥斯尼：Lemar 是阿仙奴的最後一塊拼圖
Lemar 條女： 我們巳經在倫敦尋找居所
倫敦地產：是的，我們有一位客戶想在倫敦定居

這邊廂爺爺愁緊太多人

陪跑姐事旦啦

Rúben Neves has completed the surprise move to @Wolves - amazing deal for the club.

一季前呢件唔係超新星黎架咩

L'Equipe | Lacaz and Lemar contact each other quite regularly and they are often spotted together with NT

Pogba Lukaku
Lacaz Lemar

獌狗簽完lkk抬價姐，你估抬價部呢個名流架

Come come come

車迷話個西女人係咩水黎

快啦屌

好似係負責買賣

咪同我地早十年一樣，笑足咁耐你估輪唔到你呀？

Personally, I think Lukaku will be a huge success no matter who he joins. PL proven, still very young, price will eventually look reasonable

油王d親信，類似加齊迪斯既角色

咁能樣衰

對曼聯而言,冇咩合理價,買到就得

有撚排比人bin

加齊迪斯都冇乜搞轉會
西女人係負責晒買賣

來季衛冕英超

風水輪流轉

架構唔同姐，車狗個位分左權

哄返哥狗先啦

攞左冠軍未呀 阿仙奴

同埋佢地真係好賺得錢 黎緊又有歐聯踢 錢解決到既問題真係唔係問題

Remember when people were mocking Everton for buying Lukaku for £28M? 3 years later: 71 goals and a £50M profit. Appreciate the hussle.

要哄返哥狗仲難過買莫拉達/比洛迪
條友一定玩到車仔謝晒

開心死啦你

Premier league proven 球員，去邊隊都踢得起

屌仲要摩二季，難以想像曼狗既氣炎

等睇淨係識對弱隊入波

莫拉達就比佩狗撚到渣都冇，belotti就比鳩乙吹奏

入阿記波就一定走唔甩

買邊個都仆街

出包皮

好似好耐冇入過阿狗波

曼聯中場保羅普巴，今夏同盧卡古合組加洲洛杉磯比華利山豪宅渡假，呢招攻心計就真係有效，盧卡古周六就落實加盟紅魔鬼。不過呢位24歲前鋒未入魔就先被捕，因為豪宅開瘋狂派對，惹起鄰居不滿，搞到6次報警下，盧卡古以滋擾罪被捕。

不過紅魔球迷又唔使擔心，呢啲罪最多都係罰款了事；曼聯官網周六宣佈，已經同愛華頓達成轉會費協議，只待盧卡古完成體測及傾妥個人條款，就會落實加盟。曼聯冇公佈收購呢位24歲比利時前鋒嘅代價，英國《BBC》就估計，轉會費達7500萬鎊（約7.5億港元），另有1500萬鎊（約1.5億港元）浮動附加條款，盧卡古將繼保羅普巴後，成英超第二高轉會費球員。

強項：錦上添花

馬達，普巴同盧卡古

最後一場咪入左

Daddy先係真正大贏家

Daddy玩返車仔轉頭

全世界都知道佢哋冇前鋒

踢大會冇得俾佢舞
同賓迪基一樣 踢細會先勁

巴舒亞eeeee

好想睇盧卡古喺曼聯失敗

踢英超邊隊都有表現 好難

【即時評論】成手蟹貨 曼聯 巴塞 皇馬最想清邊個？

連奧巴馬都去米蘭

14年聽你講,聽到而家,都係未拎到6冠王

咁就仆街了 干地要幫哥狗含撚

G5好似完封lkk
神奇

我係哥狗直頭走啦屌

class is permanent

球員格食格
f9維迪

今鋪收你400k啦

呀姨唔係去肥賓咩

賣埋真係法比踢假九

又話劍指英超/歐聯
結果而家歐聯又冇得踢,英超指到半季就手軟

已急不及待想玩玩了

仲有柏度

唔好撚咁盡ok?

人地冇冠冇歐聯，霉果時想翻身咪要靠洗錢簽人，由個領隊同d target鳩up下個plan係點就簽到人咩？，獌狗直接一野轟落去shut up and take my money

伊巴300k週薪，1億鎊普巴，就算以前雲92都36m（add on可以去到58m）簽馬斯亞返黎

所以雲加金鏈無r聯都要出15m 同20m 簽人

所以希望70m以內簽到lemar

30m起bid

半程冠軍都係冠軍

望到盧卡古個價再望番拿卡我突然間覺得拿卡真係好抵玩

人地好似計hg

一陣唔夾又可以屌雲加買法國後備

Nice manager Lucien Favre on Jean-Michaël Seri: "He is staying. That's definitive. We've already lost 4 starting XI players. That's enough."

d 手畜無得j

LKK抵d Laca比呢到好多手足睇死

有release clauses 喎

蘇9夠有

利狗食撚屎

蘇7唔係release clause黎
英超好似無得set
佢個個係夠40m球會就必須通知球員有份咁既報價

Lukaku is arrested

torres都proven 結果轉左會就

錢姐

費托走個季好似上半季都係一般

@gaygooners enjoy London Pride today #ArsenalForEveryone

俾肥賓咁玩法 有一般已經好好

【未入魔先被捕】盧卡古瘋狂派對滋擾鄰居 加州警出手拉人

奧巴美揚原來仲未續約架

講左走點會續
Belotti 都要87M
呢件就真係吹

軌去買囉 軌有既係錢架嘛

Lkk呢到咪一樣踩到一文不值

肯出87m 就唔會冇盧卡古了

笑到我
話咩同獌一樣出價
因為要再俾Agent 錢所以放棄
咩態度正確

無

六日子幾時係sydney牙

收嗲啦五毛

It has also been reported that Lacazette is trying to convince Lemar, his fellow Frenchman, to join him in North London.
識做

只要係阿狗買就會變垃圾

me

收皮啦你你老母

做到野既話5000 萬真係抵到爛

拿卡四海皆兄弟
又米八又利馬

咪又係法國人

如果簽埋利馬仲有咩位要補

佢唔係去中超咩？

領隊

就算唔買Lemar 以而家呢個陣踢下季 雲加都拎唔到英超既話係咪走得 最弱既中鋒位都補埋無藉口啦下話

Mourinho convinced Chelsea to not go ahead with a buy back clause in Lukaku's contract. Signed him at United 3 years later. Unreal vision.

車狗繼馬達單野之後又比摩狗撚多鑊

車狗追埋丹尼路

其實我覺得左右買多隻穩陣

呢舊垃圾真係經典
我第一次睇佢踢 睇到單嘩一聲

快
G持
呢個真係癈